% CdP 484
\beginsong{Adeste fideles}

\beginverse
A\[F]déste fi\[C]déles, \[F]lǽti, tri\[B&]um\[F]phán\[C]tes,
ve\[D-]níte, ve\[C]níte \[F]in \[C]Bé\[G]thle\[C]em.
\[F]Nátum vi\[G-]dé\[F]te \[C]Régem \[D-7]ange\[G7]ló\[C]rum.
\endverse

\beginchorus
Ve\[F]níte, adorémus, veníte, a\[B&]do\[F]ré\[C]mus,
ve\[B&]níte ado\[C7 F]ré\[G-]mus, \[F]Dómi\[F]num.
\endchorus

\beginverse
^En, grége re^lícto, ^húmiles ^ad ^cú^nas
vo^cáti pa^stóres ^ad^pró^pe^rant.
^Et nos o^ván^ti ^grádu ^festi^né^mus.
\endverse

\beginverse
Æ^térni Pa^réntis ^splendórem ^æ^térnum
ve^látum sub ^cárne ^vi^dé^bi^mus
^Déum in^fán^tem ^pán^nis ^invo^lú^tum.
\endverse

\beginverse
Pro ^nóbis e^génum ^et fœno ^cu^bántem
pí^is fove^á^mus ^am^plé^xi^bus.
^Sic nos a^mán^tem ^quis non ^reda^má^ret?
\endverse
\endsong
